[國際戰線升級]入嚟聽下我講，一起叫外國人罷賣！

各位手足，第一次開po，有錯麻煩屌得細力啲。

我哋自己罷賣嘅行動威力一直有限，啲奶共公司都唔太怕我哋。因為香港人嘅market好有限，所以我哋要將罷賣嘅行動升級， 推俾外國人一齊做 ！

呢個行動嘅最大好處係可以係 經濟方面重創中國 ，令大陸嘅 國際籌碼同鎮壓香港嘅本錢減少 ！只要呢個行動可以令少少人罷賣，大陸嘅經濟損失係幾何級咁上！因為一個人嘅收入係佢嘅支出，即係另一個人嘅收入，所以 個經濟損失係會滾雪球咁滾大 ！而且消費模式係習慣性嘅，佢哋習慣咗唔買中國貨，個習慣就會維持，繼而令經濟損失更大！

除此之外，呢個行動可以 增加外國人嘅參與度 。一直以嚟，當外國人問佢哋有咩可以做嘅時候，我哋最多只係可以答咩寫信俾啲政棍，簽下petition咁。有呢個行動，我哋就可以大大聲同佢講， 你可以罷賣中國貨以示支持 ！當佢哋一直以罷賣嘅方式參與我哋嘅抗爭，佢哋就會自然覺得係我哋嘅一份子，自然會更留意香港嘅新聞，更加上心。

行動嘅成本亦都好低 ，只需要 英文文宣 幫下手，再搵本身做緊國際戰線嘅手足同大家係各大社交媒體 推俾外國人睇 就可以，完全唔需要留血被捕，非常簡單。

為左鼓勵各手足幫手推動個campaign，我諗咗啲切入點亦做咗啲文宣，但係我唔識photoshop，所以係用powerpoint整出嚟，所以唔係好靚，請見諒。

1. 同啲外國人講：大陸做咁多唔人道嘅事，你唔係仲俾錢佢呀嘛？

2. 同啲外國人講： 支持香港／自由嘅，就一齊杯葛中國啦！

3. 用一啲中共大品牌做切入點，我呢度用華為做例子，但係都可以用阿里巴巴咁，自己發揮下創意

只要係文宣上加 [#BoycottChinazi] 就可以達到campaign嘅效果 (我知有啲手足好忌葦用chinazi呢個字，但我諗咗好耐覺得呢個hashtag最簡潔最易明，唔鍾意嘅可以用#BoycottChina或者#Boycott_For_HK)

最後，大家要留意嘅幾點係， 一定要用香港／大陸嘅唔人道嘅理由做切入點 ，例如華為係有好多監聽，資料外洩問題，但係 呢個campaign個attention要係香港度 ，所以避免以中國其他問題叫人罷賣，因為咁樣啲外國人關注嘅就唔會係香港。

求大家幫手推，幫手做文宣，唔止英文要有，日文、法文、西班牙文、乜嘢文我都要見到！

對準政權 打倒中共！
光復香港 時代革命！
五大訴求 缺一不可！

推1
光復香港 時代革命

推2
光復香港 時代革命

推3
光復香港 時代革命

推4
光復香港 時代革命

推5
光復香港 時代革命

推6
光復香港 時代革命

好同意，我都有出過po想搞外國罷買，奈何真係推唔郁。
其實外國罷買中國貨係echos到而家爆紅鋪的理念。
希望多d人睇到